IRENE承認錯誤好事嚟

做錯事肯承認 有責任心 警惕自己唔會有下次 係榜樣

食屎狗

等睇直播打飛機

但係你都要準備直播啦喎

樓主已經喺娛台TG放左link

幾時直播啊

做事肯找數 有責任心 警惕自己唔會有下次 係榜樣

Link呢 直播打飛機啦屌你

其實耍大牌有咩問題 靚女咪睇 又唔係過人世

咪咁 成班細蚊仔未做過嘢未見過世面係咁

我真人串過irene50倍

直播開打味

今晚就j 佢

仲講，打飛機啦快啲

你咁橫，串得起

有幾橫

找數pls

找數

Irene 是撚但啦
大家都只係想睇你打飛機

睇嚟大家都想睇

沙高勁on9

想睇勝利（已失敗）找數＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞聽錄音